# простой скрипт определяющий ваш возраст и знак зодиака по вашей дате рождения
# можно применять везде где угодно, в социальных сетях, в личных целях, чтобы узнать возраст и знак зодиака своих друзей и близких
# Содержание:
* - скрипт склонения по числу.
* - скрипт зодиак
* - скрипт определитель возраста